港匯觸強方兌換保證 金管局沽近10億港元

港元觸發7.75兌1美元強方兌換保證，金管局買入美元，向市場沽出9.77億港元，令下周一銀行體系戶口結餘增加至957.68億元。

唔係全民換美金咩

美國走資黎香港 ？

美國上市既支那企業 就曬返黎香港上市

個到都幾千億啦

呢排港紙咁強

歐元、澳元仲強

可惜之前買得太少......

中企美國退市返香港資金就流向香港

連燈仔，由高位買到低位，都唔係d 咩新鮮事

唔先有大量港紙 點一齊沽港幣

美金係低位，你有冇常識架

散戶沽得幾多
仲要咁多大型中概股返香港上市

港幣由弱方保證，買到變強方保證，姐係港幣愈黎愈值錢。你都on99

有咩所謂姐
第時7.85賣返仲有賺

港元咁強點解唔可以由佢穿7.5 ?
利申唔識

開哂逃生門

當初掛勾就係想穩定, 唔要升唔要跌
利申, 都唔識

的確係

比位我走

巴打智力驚人，在下深感佩服。
見到到巴打既見解，為之一震，好彩我唔係女，如果唔係，我真係驚自己即刻濕哂。
但因為我係仔，屌你又覺得徙精。

因為金管局都聽連登仔話要買美金

一定先要有大量港紙, 再一野掉哂出街

得連燈仔走資姐

連登做乜衰乜架la 快啲唱走港紙唔係港共點入平美元

你up麥？
港幣強係純粹因為美國無限qe,搞到美金弱
美金係低位，依句有咩問題？

連燈仔話佢地果幾十萬港紙就夠金管局果幾千億美金打

咁我話連登仔由高位買到低位又有咩問題?係事實，有咩好值得討論

昨日賣晒歐元

on9 仔接曬貴貨

又國安 又國歌
點都要託吓啦
鄰國咁多錢 白手套又未爛得哂
買吓港幣都好正常啫

而家換美金已經冇得輸啦wo
呢排好多人換

點解歐元會升

咁少

港幣愈黎愈值錢，我真係唔知再點解釋

輸打贏要就唔叫掛勾啦

燈到仆街

呢期瘋狂IPO

係呀，而家換真係無得輸係連登仔早排高位接曬笨柒姐

依家係最好時機

的確

嘩 唔講以為連登個個轉幾億港紙 差價都幾百萬上落添

轉一兩百萬避險差得幾多呀

仲要出埋新聞通知你驚死你唔知

真係連燈仔黎
乜撚野制裁香港死9緊wo
屌
多撚餘

依家入美金基本上無得輸

(估)有人大量借港元 準備食大茶飯
參考 : 97~98 索羅斯

同連登仔打對台永遠無錯

仲有中概股回歸，個個借孖展
兩股力量夾港元

我淨係回你呢個笑連登仔嘅連登仔一次咁多。。。

你知唔知大家笑緊咩？呢浸個個都係 7.75x 水位買。去到 7.75 已經冇得再貴，何來HKD 可以越黎越值錢，大家接哂貴貨呢。。。你如果真係知聯匯個range, 只要USD 任何原因升少少，大家真係要兌返HKD已經有得賺。。。

換多d 美元先，你地繼續kepp 港紙啦，港紙值錢

仲信連燈仔?
連燈仔咁L醒一早發L左
日日係mon前面幻想
呢個世界會大亂重新洗牌

你出返去算啦

唔好教精佢地ok?

講左啦
比d 憤青唔講道理追擊我 一唔岩聽就5毛
我都懶得覆，等時間出答案

連登仔果d 轉身家做美金係幾萬港紙
對佢地黎講天文數字，仲講到換黎換去差價只係餐飯錢無成本

大陸換幾千億托市，港幣咪升囉

岩呀 下個月同hr申請出美金添
連燈仔

你係exact7ly 7.75買入咪係
正常銀行換係會高少少

之前就算高位頂盡都係蝕1.xx% 求其買牛熊輸過嘅錢都唔止啦
而家冇得輸 應該全部身家換晒美金 如果淨係用賺唔賺去諗

講咁多做咩

梗有on9仔信政府唔怕

真
日日咪開著千幾蚊美金戶口j
周圍同人講我有美金有離岸戶口

你咪同連登仔一樣咁短視囉
我同你講呢一個月咩，放大d 張圖睇睇啦連燈仔上年開始已經換緊美金啦柒頭

兩隻ipo

好多人唔記得上年7.85美金係高息過港幣
做咗美金定期根本冇輸到錢

鬼唔知輸唔多咩，我純粹笑佢地燈姐由7.85 燈到7.75

港紙強 X
美元指數跌到仆 O

因為外資走水, 人仔大量倒水落來買港元(或等值外幣)資產, 套戥效應下人仔勁跌, 港匯升, 變相令美元兌港元持續起7.75港匯strong side

點解你個匯率可以咁靚?
係咪因為優越AC?

有時真係比藍絲笑到面都黃~
之前仲周圍同人講, 美國制裁啦你地仲唔仆街
屌, 而家股票日日升, 港元又咁勁
係藍絲面前抬唔起頭了...

this 好笑

一來其他國家經驗開始穩定
避險資金走左 美匯指數跌番

兩來中資依家更難係美國上市
咪番香港上

唔知你真心定假膠，但假膠黎講你都扮得好似

兩個字
信心
金管局用咗20年建立

輸少過玩牛熊唔撚係輸咩屌你同最大贏家一樣既，唔會輸登黎總之就唔會輸，輸少過餐飯唔係輸，輸少過玩牛熊唔當輸，柒咪認囉仲駁嘴

實力派既黃c , 係會買股票黎對沖

無知重要懶醒果下柒 你真係典型既7頭皮

兒登仔思維真係矛盾到想像唔到

當初點解要換美金？為賺差價？定為其它

高位接美金後，又會諗住第日會換番港紙無得輸

兒登仔，其它知唔知自己做緊乜

最慘上年連登仔 7.85 果時已經水人換美金呢

利申：換左幾千蚊

其實由銀本位、金本位、布林克森林體系、去到而家港紙玩聯繫聯率，其實都係想穩定，保住自己貨幣既價值。

係連登留言 講連登仔咩咩咩 過主啦

成兩年前。。。講咁遠不如講埋有聯匯之前d USD rate 啦。。。中間發生幾多事。。。
1%上落記到而家，定佢就係7.785嗰浸跟大家換覺得俾人呃左錢

拎去買美股一晚就賺哂番啦 7.85 到7.75 得1.X%
講到好撚多咁

講緊頂盡7.85跌到7.75真係唔知有咩討論價值，仲要近幾月已經接近強方保證
反而想了解流入港元體系嘅係咩資金有咩目的，IPO？托市定其他地方走資？

正 又可以換

如果唔夠港紙嘅結果
係咪斷peg再升穿7.75？
到時usd1=hkd6.75或更低
連登仔個個拎住啲貶值美金收晒皮

國家隊調錢返香港托市.

登仔
全民極緻只有自己全對
經濟分析師

可以拍劇

由舊年連登叫人開離岸户口買美金時，當時嘅金價係每安士約14OO美元，現在係每安士17OO美元

燈就係燈，由最頂點去到最低點，都唔肯認，真係服撚左如果無左強方保證，唔知會點呢

都唔知屌乜 之前換得果d 衰極都7.76 7.77啦
宜家7.75好威威咩 如果有d 醒d 既 轉左澳元美磅 呢幾日已經fat fat la 都唔知笑乜春

之前睇個post有人解釋過係因為支那国企啲錢喺美國回流返嚟

登仔
全民分析師
但只有佢係最正確
其他人係愚昧都不堪的

我啲紐幣

趁好價換多d美金

我2018年每月買澳紙，好彩依排升返咋

好快燈到美元負利率

笑撚咗上年啲人情感/道德勒索好多人，叫人換美金，大力吹風叫人換㗎，梗係由果時開始計啦屌你

匯水蝕左又話買股賺返
公就你贏字就我輸

低能

代答: 特選客戶。
我都係，deadline 30 June.

利申: 唔係Premier 戶口。

唔夠應該會印到夠質番低

你同個影印機講唔夠港紙?

舊年美金2.5厘息你地唔講

好彩連登仔幫手
唔係點止十億

特朗普下令審查中概股違反監管情況

上面班恥笑撚點睇？

換美金係諗住避險，而家個個覺得換美金係為咗賺錢

其實做外匯同平時唱錢，有咩唔同

傻佬

金管局都笑鳩連登仔: 鬥沽囉屌你老母

避險重要過賺錢

呢幾日換多少少先

美元由08年到現在未勁過， 講加息加得1年就收左皮

網易，京東己經500億，一大半都係大陸基金，流入來勁推高港元

係打印機，影印銀紙犯法

用1%買個保險
唔明有咩好笑
兒登仔

強方換啲冇壞 😎

美國同支那都勁QE， 其實都擔心美元長遠會貶值... 避險除咗換美金，仲有咩其他外幣可考慮?

有朋友輕輕講過話可諗瑞士法郎，大家點睇?

嘩你仲叫連登仔有水位就換番HKD？因為比人話五毛

綱易
3OOO億認購額11號才上市

日元？

之前聽到有人講，叫人快啲兌，兌哂4千億鎂就冇

美元十幾年未勁過?
yen紙澳紙英鎊歐羅近10年高位係幾多?
而家得返幾多?

澳紙貴過美金
yen 10算
英鎊13蚊歐羅10蚊時你出左世未?

唔係唔當輸 呢d都可以超級無敵大恥笑 係咪咁誇張咗d
如果咁significant 用同一個思維諗 咁而家咪要成副家身換晒美金 遲d匯率變返7.8 出返嚟大恥笑 有金唔識執 冇得輸仲唔all in

其實暫時睇都仲係息差影響

日元係量化寬鬆開創人， 一樣狂印

如果奧運搞唔成會印得再多

入黎睇下大家d 笑料

買到美金低位即係有賺喎
你條豬閪唔知商品市場係美金計價㗎？

你講真話連登仔唔願聽
一定要換美金唔可以換其他貨幣
唔換就係5毛

下一步一星期內走曬

睇得自己太高
無樓/無本錢既人教人賣樓移民

美元弱咪升

專教人地去外國做外賣保安
話D外國人好欣賞香港人

靠買賣usd.hkd來賺錢，你幾多倍margin買？100倍？

leverage fx好多地方max可以做200倍..

中共大量買入港元 用黎做咩？ 托市啦緊係

原來真係
之前聽做fx朋友講最高可以去到400,我以為佢吹水

以前uk有400倍 之後有冇收緊唔記得 係香港acct max20倍咁少

6月半年結，好多企業要現金派股息

再加上前後3隻大股集資，對港幣有短暫需求好正常

基金經理都唔敢跟你口風喎
不如你出嚟拎諾貝爾經濟學變先啦
你經濟咁撚叻

中、美、世界各國，印完銀紙買股票同資產啦
反正又唔駛還錢

可否要求撒回MPF

#111 經濟學家超級星期六發表咗連基金經理都唔敢證實嘅股市哲學

中國今次一定會係超級大國，成班連登仔仲on99吹美國， 論綜合經濟實力，我諗唔到中國有咩理由會輸

班智者覺得咁樣係串到人 顯得自己好醒

笑撚死，連登仔真係天真過天真嬌

擔心咁撚多做乜柒, 有人幫你接貨唔好咩

金管局都買鎂走資去離岸

咪係，制裁之後果日升又話升返千三點先啦港股

之後幾日真係升千三點

連登果班真係弱撚智

換美金喎，咪又係搞鳩自己

連登仔上少啲網打少啲飛機啦

出下街啦

連登仔D經濟智識好差. 唔知乜野叫沽空

沽空WIKI:

越多人買港元, 被沽空時既傷害越大. 本來香港政府有足夠美金, 理論上唔會有問題, 當香港政府冇足夠美金去對換的話, 咁就仆街了.

有無source

真係典型傻鳩
落過場未？
個市點解升又唔知
港幣點解升又唔知
重以為自己好撚醒呢樣果樣
真係好肉酸... 慘過關家姐

我咩都唔知
我淨係知條柒頭波喊

真係識玩就一早分散貨幣
買投資產品做投資
而唔係睇完po狗衝落銀行排隊兌美金
換完之後放係屋企
跟著覺得自己持午餐肉有女屌咁

對住老細就死狗咁
做appraisal叫加人工又唔見咁進取

之前成班白撚癡去銀行攞哂啲錢咪一樣on 9

Exactly
識投資,不論有冇國安法,都要唱一部份美金
因為好多產品都係用美金計價

跌穿18000 未呀on9 仔

中資外國要將錢回流返香港穩定市場?

成班on9

而家呢？唔撚㩒錢嗱？

總之呢,韓國國民賣金救韓國
香港出事果陣肯定會課金槓桿打港紙

資金去左高風險d既產品到 美匯轉弱
中資股回港ipo 泊定d錢係香港到

事實係人地當你黃皮豬

無事果陣咪搭下膞頭
開live ,上fb開po話自己人

有獲就飛去外國
到外國有獲又返來香港
彈出又彈入 精甩尾

信連登仔真係死

做乜要換番？

因住比人話五毛呀
呢班人好撚可悲，唔肯面對現實，鍵盤戰士

日日幻想個天會比佢自動發達乜都唔洗做

呢句嘢你講㗎喎
你證實下先啦屌你老母

全乜撚嘢民，連登=全香港？

是但啦 最興問你乜都唔做?投白票?
連燈仔覺得呢個世界得A B餐
Or 一係做一係唔做

我都有出聲 換美鈔不如入實金

個po好多$0.5 樓主教精佢地做咩 一年後仲有7.75再講啦 到時1蚊換返10蚊

mpf 穩定股票

佢係我表弟黎...有少少燥狂同弱弱地智.....原諒佢

到時換唔到10蚊係咪你貼？係嘅話我即刻賣晒全部資產換美金又點話

全港最大打飛機論壇

高位換撚曬啦，邊有錢
美金最撚多

有人夾住個匯率
唔換正白痴

港紙高位走去美帝零風險
班藍屍留D 錢係度打飛機啦

利申: 換左幾百萬買美股
D 錢返左再換

港幣息口高過美金

仲阿婆
匯去第二度啦

唔拎去投資就唔止1% 了

Show張statement出黎啦
吹，我夠識啦
我就係幾百幾百億咁挾HKD上strong side個大戶，做就你地連登仔係7.75 十萬十萬咁出貨
仲唔叫我聲大佬？
利申：100B 港元現貨係屋企衣櫃，配合連登仔沽爆港元

網易同京東鎖左d 資金。
之前就會散番港紙

依家換咪抵lo
7.75換到1蚊美金wo

一日有掛鈎

一日都唔洗理

大量美國上市嘅中資嚟香上市
因為呃唔到美國人

心水清

hkd 係貴左，所以兌美金係抵/平左
依家唔兌就走寶

Bob縮

咁你要諗下有咩大戶會係咁入港元 同想做乜喇

上番85 都係得一千賺 🥺🥺

係呀，而家換咪抵

唔好傻，我大部份7.752左右轉，downside=0，upside唔使講，全部去晒IB啦

事實就擺在眼前，連登仔繼續自我陶醉，賣曬d家產，揸住d美金過世啦
成日講埋曬d咩「你唔比佢做假架」，其實講得依句已經無討論餘地，乜野你都可以懷疑佢做假，只要唔合你意，佢就係做假，咁再討論都無意思，都係果句： 事實擺在眼前

連登仔又話港爆既
等緊樓價跌150%架

事實係港共信唔過 大陸拎左幾多外匯你知？
831佢夠話冇死人 721佢夠話唔係警黑勾結 事實呢
可以選擇信港共既 到出左事唔好問點解

睇呢啲真係好似睇啲藍屍弱智瘋傳圖咁
部分連登仔智商仲低過藍屍仲成日笑人

好多人追擊叫人唔好換，叫人唔好換既7.75 換輸得幾多先

事實就係一車一車美金入嚟換港幣，你話佢嚟食大茶飯又好、炒樓又好、比錢大陸洗又好，總之依家個情況就係咁，同你地所講既野係完全相反。
股無跌、樓無跌、港匯硬過碌鐵，依個就係連登仔所謂既訓身換美金得出既結果？ 咪玩啦，咁只說明訓身換美金既人係幾咁少、個量細到根本不值一提，咁就唔好吹到可以同人地攬炒啦，笑死人咩

換左無輸，最多咪比你地笑下囉

根本諗埋啲嘢唔實際兼on9

真係最撚搏命諗埋啲古怪嘢果班係十幾廿歲果班

呢班人真係算吧啦

冇果班人又點有得笑

慢慢笑 換左一半身家買美股

諗果班都弱撚智

都唔知係讀書讀壞腦定點

諗條屎橋就以為執到金咁

陪佢癲果班就痴嘅

真係又癲又痴呢班小朋友

有名你叫-連燈，你反轉來買=sure win

用投資角度睇仲要懶撚醒扮叔叔

買美股都好丫，

有班小朋友唱咗美金放喺度都唔知做乜撚嘢

真係唱完就以為可搞鳩香港

最後搞鳩自己

利申唔識
如果索羅斯要沽空港完，係咪要先大量入貨？

連登仔話買嘅時候，港幣一早已經喺強方兌換保證啦， 即係話不嬲都係低位買緊美金

上邊條YouTube link 有講

上年開始買啦

真正多人買係呢個月嘅事姐

你夾硬要講到咁遠咁更加唔關連登仔事啦，咁耐時間中間咁多因素

扮失憶?

果排有呢個月咁多人買咩？

依排係好多40up 既人買 ， 連登上年一早換晒

個個出糧換美金💪🏻

大家咁燥屌黎屌去做咩呢
一個周期唔會係兩三個月嘅事
人地輸錢/贏錢又點, 個個都好似專家咁
成日講"啲連登仔話XXXXX" 你自己咪又係上緊連登

無錯佢地既估=事實

人地既事實=假

仲衰過呀叻班藍絲

港匯強咪換, 換完掉落美股
蝕D咩? 蝕得幾多?

好多仲讀緊dse
求L其畫幾張poster又叫人做乜做物

咁連燈的確有大戶幾球幾球咁換
但98%都係細蚊仔
上年叫人轉匯豐去開匯豐戶口
點知之後出事 又扮潛水扮睇唔到
你話yt果個扑叔 coco哥教人移民投資
再次一級大阪andy哥
仲有d說服力 連燈仔就自己諗啦
我比錢移民顧問好過
又有囡囡招呼嘆著冷氣飲下咖啡

依個情況可能會維持3幾個月

抽大股定換美金走人
買定離手

IPO

而家換美金夠晒平

依家換最多蝕息，但上年7月時已經好多人話換美金，嗰時7.85

ipo呀

YEN 10算個陣真係好撚慘玩具都買唔起

笑撚死
個po D五先多到
平時Block晒個D係到笑人換美金
咁你就知換得啱

自己落去Citi睇下幾多人先啦

金管局係黃，完

真係引左好多5毛

如果唔係金管局 啲美金變晒牆紙

之前咪有爸打講點樣借港元去沽囉

Citi連啲C9都開離岸
連登五毛：冇人開

以咁既準則黎行動，唔怪得輸到仆街啦
連登仔有邊樣野做得好好睇睇，講黎聽下

要去排得隊嘅，多錢極有限

咁佢地而家唱晒做美金又唔會輸既

但連登唔止一次要人唱美金
半年前已經有人叫

佢地第一次去約開citigod
D錢仲由支銀轉過黎

exactly
30個排隊唔及ifc pb一個客

【熱錢湧入】金管局一日內兩度入市 沽48.5億港元捍衛聯滙

港滙於紐約交易時段轉強，並觸及強方兌換保證的7.75港元，金管局於香港時間清晨，接美元沽盤，向市場沽出9.77億港元，令下周一銀行體系戶口結餘，增加至957.68億元。最新港匯報7.7502，港匯12個月遠期匯率報7.7931，較即期低水429點子。

d資金押注1年後美國會加息？

又買幾十億，睇黎唔簡單

短期內港紙需求咁高，點跌

誠收炒股專家

我都係得幾百歐

咪係，而家賺硬

今日金管局又沽42億